得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

哩幾日雖然有行動post嘅討論 但數量始終未夠
為咗唔想自己同手足做condom 希望大家統一意見 一係做一係唔做

我見近日最高正皮數為下低哩個post 大概兩日多d有近1萬正皮
[RN] 病房抽完生死籤 已準備Resign

以此為標準 此post正皮數於1.29 凌晨2點前達7千以上我先會行動 其他人自己自行判斷

入正題

1百人參與可能拉90個
10萬人參與可能拉幾百個
無人參與就等疫症大爆發死返十萬八萬人 再加場運動未必再炒得起

唔止下面個post
哩幾日已經有好多討論話即刻封關都已經遲
「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

已經有好多人分析咗剩係等醫護罷工係唔夠
等2月3先罷已經唔知有幾多帶菌者入咗境
剩係今明兩日 講緊已經有幾十萬人由中國返嚟
就算當中得10個中招
同車幾十人我當剩係傳到畀前後左右4個人
排隊過關又傳幾個
坐東鐵又傳幾個
返到自己大廈又傳
一個唔覺意去埋樓下餐廳食埋野先 又中幾個
到發現自己發燒去醫院 中間咁多日經過咁多地方都唔知傳染咗幾多人
我覺得哩隻病毒可以係香港一傳一百都唔誇張 個數你自己計

唔講咁多
一句講晒 1.29 黎明抗疫 做定唔做

無口罩，不了

多謝你推post

黎明來到

康復香港

推

時代抗疫

To be or not to be

推，今次仲唔搞，香港玩完

再唔做嘢真係over my dead body

今次全香港人都關事
唔敢塞路塞鐵至少都罷工
唔敢罷咪sl
sl都唔敢 你都係等中肺炎

推推推

做

咁多位師兄弟歸位未？

坐監定肺炎死

我揀大家一齊唔洗坐同唔洗死

今次仲緊急過612

為左自己家園一定要做

主流連登民意係推醫護出嚟就算？自己唔洗幫手？

想醫護罷工 你就畀信心佢哋 以身作則
唔好剩係得把口話支持

打尻班衝落黎既仆街大陸狗

請幫手share 同正評🙏🙏

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

1.29抗疫三罷
不封關不上班

Push

連登仔去晒邊？

個個三罷post得1千幾百個正皮 推一陣上一陣熱門就沉
到底大家係咪真係有心想行動？

一係一齊幫手減少移動病毒進入
一係就當買六合彩病毒傳唔到俾你
不如就好自私醫護就食撚晒屎

大家識揀啦

麻煩畀完分都推下post
一個人推唔郁

Pish

Piah

push

估唔到又要黎明...

push 唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

做呀屌你老母！！

再現黎明

支持

正確觀念
要齊上齊落

香港獨立 唯一出路

做啦屌 勇武救港

唔好再靠人
等「被罷工」
要就自己行一步

根據粉嶺同荔枝角事件，發生之後無人夠膽衝出來譴責，代表親共派支持者藍絲都欣賞相關行動。

我地發動黎明行動會獲得80% 民意支持，同時為我地陣型攏絡更多支持者，達到幫藍絲覺醒的效果。

1. 救香港 2. 收攬淺藍票 3. 重啓運動

一箭三鵰，刻不容緩

幫推

講到命仔
藍絲也作反

唔做
做都唔會同你講

罷啊 命重要定錢啊

做
聽日開始罷工

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

又水班細路出黎堵路等你地可以「被罷工」
用人地條命做自己罷工嘅理由

要搵命搏，不了
香港人唔係好錫身嫁咩 你點確保你班同事冇返大陸

做，老閪都做

講真，真係要延長個勞工假，大陸喱因為衛生署一句話免費治療就麗湧警嚟香港，咁撚多菌點返工呀？

罷工可以
黎明不了

唔黎明都罷工表態

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

要 但係咪要有戰術目標

其實係冇得揀

咁大件事，香港人呢個禮拜都冇任何大型街頭抗爭

1.29三罷唔靠黎明行動咁開花suck，啲港豬肯定仲返工

啲港豬心態係醫護罷就夠，個個都想free ride 0 risk

Sad but true

做硬你

諗唔到，冇理由搞醫院

一係就高鐵

出嚟喇兄弟

推 勇武留力 藍絲出力

一齊罷工支持醫護

準備好啦

唔需要堵路
啲藍絲想返由佢去死
唔撚好害手足

我地三罷就可以

罷工得啦
疫症蔓延緊黎咩野明呀

罷工可以 但黎明要小心

同醫護齊上齊落！

一齊罷工好吧？

罷佢老母

齊心抗疫

罷工就唔罷工
唔好加個黎明行動
凍冰冰 仲要病毒風險
仲要幾多人比你做踏腳石
嘔心

如果睇到依個post就自動罷工，唔好再搞到班細路被狗拉

橫死掂死搞一鑊

不如轉死城計劃啦

1

push push

黎明行動 DLC

我和醫護一齊罷

香港，自己救！

屌佢老母香港政府

好

罷工gogogo

DLLM 去撚厭黎明行動 唔撚要比啲支那病毒害撚死

你既黎明行動唔係罷工 係要封關

推唔郁不過照推

做！

罷工可以，黎明不了

全世界home office

罷工，行動

我明白點解唔想搞黎明行動 我都淆 我都驚畀黑警射

但想問下唔支持嘅人
罷工一日真係會令政府跪？
再者 你想嗰朝記者點出新聞？點知有幾多人罷工？政府冷處理你你係咪已經準備好連罷兩日工？

唔黎明唔緊要 但唔可以剩係罷工 要有其他攻勢
如果無其他方案就要接受現實 路只得一條

老閪都做

再唔做就冇命做

做佢老味

大家唔好唔記得美國都可以向中共港共施壓

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

我唔想香港變疫區

推！

其實次次都話大三罷，之後就變左黎明行動，咁點解仲要用大三罷做名

各口岸同 粉嶺上水要人

最低限度都做禁lift師啦

香港越亂，蝗蟲先唔會入城

黎明詳情可以再討
首要係大家表態
連有幾多人會做都唔知 根本制訂唔到策略 無得實行

唔想再推勇武去死
要黎明就po 去藍屍group啦等d藍屍食下彈比人扑好過啦, 臨尾加句 不支持政府散播肺炎就是港獨

唔洗講咁多1.29 三罷

有無話罷工之後d人可以去邊度集會?

無
哩個時勢唔可能集會
所以剩係罷工根本make唔到noise

罷工都要出門口，街頭要人

睇而家個勢根本就唔夠人罷工
上心d啦好冇

香港獨立，唯一出路
支持醫護，一同罷工

罷工現階段個可行性同威嚇性低，可行性方面，有監測及被監測能力嘅工會未普及，罷工嘅人數同事後保障包招秋後同罷工所失嘅人工未能有全面保障同支援
其次，基於可行性低嘅問題，罷工只能有限度維持，即只能維持一段短時間，而短時間及可預期停止時間嘅罷工對當權者及其爪牙嘅威嚇性可謂零，因為佢哋可以有唔同嘅方案去止蝕同秋後

罷工討論好多 但以現時嚟講根本都只係少數派
認清現實 好好思考自己應唔應該罷埋一份

有人搞
我就唔返工再...

pish

拉攏埋藍屍幫手會更成功

一齊罷

推啦，免費醫 根本就係想我地出黎死過

手動推

等d人自願擺工啦，一陣d廢老嘈生晒，對住手足噴口水點算....

唔係話掛住運動初期
但當時d動員力真係勁到癲

推！點都推！

今次唔係政治事件，而家公共衛生大事，如果connect到藍絲加入，全民一齊罷工，基本上當權者無權去處理。
問題只係：藍絲恐懼夠大未？怕死未？

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

😂

而家唔罷啲人 遲啲係棺材罷啦

唔想罷嗰啲到時中撚左招再係地獄再慢慢反思嗑

黎到呢刻 大家都知場運動唔會完

點解仲要靠勇武黎加熱?

+1

我直接罷工算，人多擠迫真係交差感染喎

準備罷工兼開波！聽日出盡全力大宣傳，起街宣傳

做 點解唔做

我唔想個感染數字去到三位數四位數先諗做唔做野
一傳十 十傳百 到時無得制止架啦

罷！

推
唔罷就大家等死

笑撚左

p

點傳開去先？

推翻

問題係要點樣搞 而家成個連燈都見唔到熱門 同埋有冇tg channel

各位師兄弟，歸位啦

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

香港人返工既決心真係好強
生命同返工可能都係50 50

唔會做黎明
唔關比唔比黑警射事
係怕既之前就唔會有咁多手足出

而係覺得成效太低
而且會覆蓋罷工既效果
無論點都會變到有一小部份暴徒生事

你話搞鳩D 關口-市區車令支那人過完關落唔到黎我覺得仲好

依照而家嘅情況黎睇
50 50都比多佢

It’s time to be the karma.

做呀

黎明詳情可再討論
前題係大家肯行動

要真係發佈恐慌令班港豬覺得出下街都有機會中招, 佢地先會罷
對住同溫層 同 同溫層以外用既手段唔一樣

照我而家睇
後日有1成人罷工都畀多你

做呀

政府唔封關 有無得我地自己封？

真正嘅end game!! Now or Never!!
齊齊罷工，守護醫護！💪🏻

真
黎明行動後我已經對三罷心灰意冷

要去到沙士咁死好多人港豬驚死先會肯大模模罷工

死城好似仲好

照推咗先
盡力而為

你有豬咀，配番個p100/60926都夠做

P 牌幫推，自己香港自己救

醫護罷唔罷工我都尊重佢哋決定
但香港人要真三罷

129係頭炮，頭一日如果冇人出，個勢柒左
第二日就好難再吹雞

到時大家等肺炎，鐘意番工既番工啦
不過肺炎果陣想入院一定冇位
到時被迫入去肺炎營住，等死。
呢隻支那肺炎係冇藥醫，要等運到，有奇人康復
拎佢血清，先可能有機會製到藥，之前唔知要死幾多人

pull
----
[唔好中計]初五。黎明行動係大伏

照推

大力推

咩都伏

點解個po推唔上

自己條命自己救

因為好多人都未有心理準備罷工
所以而家要早一日推大家一把

真係要做野 仲要唔駛錢醫 屌你老味

其實醫護罷工勢在必行
但真係太遲
我唔想香港有機會死過千過萬人

29我就唔返㗎喇

tui

撐

梗係唔伏啦
中槍嗰個又唔係你
condom之嘛 大把啦

罷工啦

班柒頭到今時今日都仲唔肯罷工
驚呢樣驚嗰樣
死你又唔撚驚 不如直接去武漢啦撚樣

唔舒服，要sick leave

推咗三粒鐘都係得6百幾正皮
連登仔原來個個百毒不侵

其實黎明行動都比啲狗mark實晒
不如民間自救行動好過

129 三罷!!

做 屌你老味

政府正仆街

做 推

go fuck yourself

你要唔返工係你個人決定 唔好吹黎明行動拉勇武落水 用勇武俾人槍殺風險去換取幾個鐘交通受阻
你要罷工就要同醫護工會合作
人地係3/2-7/2先罷工
你29/1罷乜撚？

再唔做就冇得做

一次就夠
只要黃藍齊心合力組成盟軍
一個垃圾政府，一班支那喪屍，三萬警力算係乜

反抗啦
真係End Game la

129一齊擺 唔好再外判抗爭啦好嗎？

P牌推

8點前已企爆金鐘

推 大家表示下

康復香港
時代抗疫

罷

要！

1.29 抗疫三罷 黎明行動

講明任務係咩一定做

時代抗炎

推！參與！我地既資源吾可以再任由內地人搶！食野味無知既人，吾應該由其他人同醫護埋單！！

1.29 黎明抗疫
到時見
大家小心呀

push 到上熱門

push上熱門

只要撼動到呢個最仆街垃圾既政權乜都做!!!!!

政府無能 港人自救

最多大家就自願罷工

求下大家自願罷工
要迫政府跪低呀
唔係一齊攬炒

我罷

黎明行動怕唔怕好似之前咁蓋過罷工news?

同人事部講你返左大陸 想自我隔離

同意罷工 但唔同意黎明搞黨鐵 係黨鐵入面只會令手足take risk 中肺炎or帶菌者 手足唔值得為而班易中肺炎既廢老take而個risk

行動po

真係做既 要真係出黎！

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

行動post推

Sick leave拉咩，個心唔舒服

人多先安全！

黎明行動有9用咩 逼曬係到 仲易仆街 唔係自發既無用架

p牌俾唔到正皮
一齊罷

推呀屌你地
唔靠自己仲靠邊個？

推啊！封關！

支持罷工
反對黎明行動

從來無被罷工呢回事, 雙十一未見識過咩?

暫時嚟睇都好多人唔支持黎明行動 但又講唔出除咗罷工仲有咩可以做
點都好 工我會罷 但政府一定唔撚會理你

P牌正皮唔到

支持罷工
唔支持黎明行動

手足唔應該為咗幫人「被罷工」而犧牲自己

推啊！！
我唔想見到香港醫護救班自私大陸人而死啊！

推29號全港sick leave大行動啦
仲易搞

好多group傳緊呢段😰😰😰

可作參考！但我絕對覺得共產黨對香港一直都有留島不留人的願景！
💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥
#手動轉

1）全國都封關，許出不許入；香港不封關
2）全國醫院不收症；香港醫院收

如果你係新感染者，你會去邊度？

根本大陸仆街政府呢一著，就係想將所有武漢肺炎既病患由全國各城各省各市各縣迫晒黎香港，即係香港係棄子，棄香港保全國。一個人口密度咁高既城市，如果有以萬計既感染者入境，香港700萬人等死罷啦。

預計「全國封關香港不封」既消息傳開之後，會比一段時間新感染者黎香港，之後香港就會封關，將所有感染者contain係香港。

咁你班香港人都睇唔明，人地講明係戰爭模式咁打，即係捉一盤棋，以全國既格局去做病毒圍堵 （containment），咁搵邊個城市做犧牲品？親疏有別，全國各地都有中央高官既自己人，要犧牲當然係犧牲香港啦！而且仲有班白痴狗官、藍絲同建制派，比人當condom都唔知，仲講咩「大家都係一家人，唔可以封關既」，仲有啲黑警係微博係咁呼籲佢地啲內地粉絲黎香港醫肺炎，話「香港的大門永遠會你們打開」，真係話你on居怕你嬲。

醒未呀？

（歡迎轉）

全民(去)塞關口(等佢地)

想問下罷工一日有咩用？

做 根本要去打鳩班支那閪

其實最重要係醫護、公務員、運輸罷工
其他人罷工，只係話畀醫護知，我哋同行

支持！
我會罷工

推呀

推到29號呀喂

全民無限期罷工已經足夠，為何要一大群人出來集會，增加感染同被捕的風險？？？

推!!!!!!!!!!!!

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

用上面個po d 圖
今日不停宣傳呀

個post我推左3個鐘，經過6小時都只係得一千人評過分
留意埋其他討論關於罷工嘅post 絕大部份都係得一千幾百正皮
到哩刻為止我真係睇唔到香港人已經有罷工嘅決心

支持罷工 但黎明行動風險成效唔成正比
加上點解要利用手足去令班港豬藍絲坐享其成
由撚得佢地返工中肺炎算吧啦咁撚鐘意返工
而且被罷工根本就唔會有咩作用

我準備好同醫護一齊罷工

我支持罷工
但與其搞黎明行動
會唔會諗辦法搞下啲關口好啲?
畢竟依家最逼切嘅問題係不停湧落黎嘅支那人

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

支持罷工，但唔支持搞港獨
民主中國先係唯一出路

咁急攪黎明人可能好少

罷佢老母

不過跟返上次101塞鐵 塞巴士定係點

而普通和理非點幫手

1.29 和你關

海關、入境、醫護
各界人士 一同封關

唔敢落手塞就幫口
見廢老屌人就蓋過佢把聲

岀

預備抵抗社區爆發好過，封關自己做好過迫政府做，因為1.點迫都唔夠共產黨迫得政府緊要，2.自行封關可以召埋和理非去做，被捕人數比率一定低過黎明行動。
而且黎明行動會阻住口罩運輸，成本太大而效益太細。

贊成，成效太細而成本太大，建議去關口自行封關算

唔做

今鋪淺藍都唔幫港共

做！

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

睇到啲家屬淺藍唔封關已經嬲，免費醫療直頭屌

黎明行動有保留，太多便衣狗埋伏。
工是一定罷的。

出

屌，自己罷工啦
唔好成日被罷工得唔得？

做，老閪都做
唔做香港玩完啦

P牌仔無得比正皮 幫手推
支持

全港肯罷工
林鄭仲洗撈？

超過12小時只得一千正皮
香港人好嘢

罷 仲返工on99命仔都無呀 港豬咪能得把口 叫人罷得易[img]

一個字講哂 做

好撚驚

唔返啦

在家辦公。

搞

認真答 唔會返工唔會出街

1.28 1200
政府已帶頭罷工
行動急需轉型
要再思考

自己香港自己救

係要封關 唔係不上班

黎明行動目標係咩?
你想佢封關? 想其他人因為路況問題、交通問題開唔到工?

醫護手足做野 大家唔係唔幫手下話

已知有私人機構出咗memo話home office

要轉型

香港人今次可唔可以自動自覺罷工，而唔係要人哋用血用命用前途換你一日被罷工

不如睇現場有幾多人先決定做唔做啦

認同

大家聚集時會唔會流水式聚集？即係係聚點地點不斷徘徊
減低比狗咬既風險

咁早公佈晒地點同叫義士送死有咩分別
做開野自然會識埋位架啦

7

屌那星，今朝勁早起身，點知無人，完全被班軍師出賣咗

屌你

等咗半個鐘，又勁凍，最後去咗美心食早餐😴，牛b死了🤟🏻👍🏻

就算成功三罷 都要留意執行方式